有冇人覺得行路八字腳既女人。。

幾靚都冇用

感覺好粗魯好大媽，成隻蛤蚧咁
本身企定定明明腳型幾靚
一行變左八字 幾修長幾靚都冇用。

入字腳嘅男人呢？

agger
行到成個生番咁
即刻減90分

無錯，總覺得呢類女人好巴渣